睇返以前細個啲相

望落對張相無咩印象
但望落去總係有種親切感
望望下仲會有啲傷感
覺得自好似啲失憶人士咁

有冇人解釋到